墨西哥主帥：學到寶貴一課 今天我們都是韓國人

墨西哥在2018世界盃足球賽小組預賽第3戰雖然以0：3輸給瑞典，但是靠著韓國以2：0贏了德國，墨西哥以小組第2名晉級16強淘汰賽。墨西哥總教練歐索尼歐在賽後訪談中表示：「我們學到寶貴的一課。」然後他笑著說：「今天我們都是韓國人。」

▲墨西哥總教練歐索尼歐。（圖／取自墨西哥足協IG）

歐索尼歐表示：「我們在小組賽先取得2勝，贏了德國與韓國，但是對於今天以0：3輸球感到難過。我們在比賽中的30碼滲透力不夠，這是我們沒有進球的原因。其次，讓瑞典進了3球，這太多了，我對我們的防守很不滿意，比賽最後幾分鐘的心情，也是我對整場比賽的感受。」

「我們學到了寶貴的一課。今天我們都是韓國人。」說到這裡，歐索尼歐自己也笑了出來。

Thank you Korea

笑撚死

👉😚👈

其實墨西哥對唔住韓國就真，佢地贏的話韓國就出線。

都幾撚狗

當然算

睇錯 Thank you Kroos

北美式撚狗

Oppa gangnam style

其實係對所有黃種人

怪唔得港女愛oppa
原來洋腸都係泡菜人

香港人不嬲以為自己會獨善其身

明明墨贏左韓就出線，依家扮曬friend.

撚狗咁撚

一個時時刻刻俾人係街用槍殺人既國家去笑人隻眼

sorry 咁我寧願隻眼咁

右下角笑到我仆街

墨西哥不嬲出名冇禮貌
撚你咪撚你

唔可以怪侵侵要升級城牆

直情係

所以墨西哥都係好撚多賤種

笑緊所有華裔喎

上面笑撚埋自己呀你當你鬼佬咩

笑埋你地班連登仔

一樣都係低端人口

笑什麼畜生

笑你眼細

利申 眼大

講真都幾撚無品

勁撚仆街

Agger

Thank you

呢個動作喺拉丁美洲好似唔係歧視 唔太肯定

6個韓狗負評

鬼佬識分

口講冇用，比son永久居留權，等佢唔洗當兵

Racist Af

其實鳯眼/矇眼係幾時開始代表亞洲人？果d唔係少數咩？點解有代表性？

俾人撚完都唔知

幫完仲要俾你笑9

好撚狗

睇完墨西哥大選殺左百幾人
再見到張相啲人用手指指住個頭
以為關事

原來玩緊眼皮

佢地唔當兵會返唔到韓國同俾國人唾罵 唔係有冇外國居留權嘅問題

屌

韓國人都係華裔？你唔好話藏人蒙古日本泰國越南馬拉菲律賓都係華裔？

Racist到

成班人,racist 你又吹唔漲, 人地"讚"緊你呀

chink eyes唔關我地事 鬼佬識分

亞洲人真係廢特別係香港人， 畀人歧視仲笑笑口， 真係攞嚟7

chink eye本身係笑緊華裔 chink個字就係china轉過黎
而家chink eye基本上可以拎黎笑晒所有東亞人

咁撚無知仲衝出黎柒

好撚仆街
但又好撚好笑

點解你地可以仲笑得出
佢呢下係歧視緊所有亞洲人喎

就算chink eye係講埋china咁關我地咩事
Hong Kong Is Not China

成班racist狗墨西哥
又16郎了

但你都係黄種人丫嘛戇鳩仔

第一條link條韓仔拎住瑞典國旗嘅

比人歧視緊
仲係到內鬥咩鬼佬識分香港人 中國人 南韓 日本
仲以為自己係香港人 可以高人一等笑南韓
人地笑撚成個亞洲呀7頭
連登仔期望墨西哥知你係香港人唔笑你？

笑緊你亞洲人細眼喎
唔係笑支那喎傻閪
反支同盲目奶白皮豬春袋係兩會事
你南亞人？人地見你眼細就笑鳩你洗撚分？

好仆街
but I like it

侵侵繼續當班墨狗係回教豬咁就啱
最好將邊境牆起到好似柏林圍牆咁

眼細係事實喎，連登仔都日日力架力架啦

chink eye

見到D圖幾百正評真係笑死
呢個標準歧視亞洲人既動作都唔知
以為淨係笑韓國人
即係黑人俾其他人種叫nigger然後仲要好開心咁

d圖有聲 「多撚謝你呀」

之前Lavezzi 喺支那咁做都比支那仔屌

嗰頭屌侵侵起牆 呢頭就做啲咁嘅嘢

樓樓上答左你
唔好對child登仔要求咁高

比人歧視緊 撚尻緊
都要幫d鬼佬含撚
連登仔同港女有咩分別
我係鬼佬都當你地係雞啦

墨西哥過橋抽板係幾好笑
賤到

真係好仆街搞到我輸錢

史上最血腥大選 墨西哥132名參選人被殺

😑😑😑😑😑😑😑😑😑

唔通香港係國家咩

認真如果串鬼佬可以點講

white trash

好難扮到墨西哥人
販毒係犯法

其實佢地會唔會係真心膠，正如呢度班child 登仔都覺得叫人nigga 冇問題咁

上得連登多都知鬼佬當香港人係白人

真係，CC 台手足話人地識分

墨西哥人係beaner
白人係cumskin

其實佢有份踢韓國出局
佢贏到韓國就出線

點解種族歧視都有人笑 child登 400幾正評，得幾個負

都係話佢垃圾姐

有冇係關於啲種族歧視嘅字眼例如關於白色嘅

White skin pig?

墨西哥咪慢慢串囉
大把南美妹崇韓 kcon都唔少

😑😑😑😑😑😑

笑鳩韓國有咩問題
如果佢地咁樣對住香港人/日本人咁做
依度實屌到仆街啦

chinks everywhere

其實係白人眼中黑鬼同黃豬邊個地位高d?

左膠日日幫黑鬼維權 你班invisible yellow

哇屌你老母咁仆街既

亞洲人歧視比人緊都仲係幫番鬼佬 唔怪人地真係繼續笑

sorry太曲線
第一句係想曲線話鳩第一版果堆撚樣

不過連登仔都係雙重標準
調轉係日本既話
韓國是原罪

之前香川又係咁比人串過
拿維斯又咁樣串過強國人

墨西哥贏波 德國就出線 就唔會壓晒上去再踢到亂晒比韓國偷雞啦